［觀塘ive］有冇設計FD既巴絲

有冇都係今年讀設計FD既巴絲
有冇興趣開tg谷相識下
相識勿相認

推

強推

灰

ive都算
仲要FD

有苦說不出

is me

讀得辛唔辛苦？

比project同assignment搞到頭爆

搵定工ok到退休啦

Ot

交換個TG交流下～